點解7al6dayperweek既工你地都肯做？！

你地唔頂爛市閪老世請唔撚到人自然知錯啦
咁都肯接個offer真係

失左業一年邊有得揀

問下你自己

岩岩同hr吹水, 話收到form 有2年經驗既ta in 11k返6日 8-6 al

ta係助教？
唔問埋條hr做咩個offer咁閪

地盤果d學徒 條友自壓價

on lun 79
呢啲辛苦工老閪都大佢3k

我都知我犯賤
但冇錢+乞食科可以點

港豬口頭憚

XXX可以點